點解無人探討武漢肺炎新增患者戴邊款口罩？

如果係同心就笑撚死我

冇罩

無罩就仲仆街啦

帶個鼻會突出黎嗰款

唔探討下對上一波9成9人岀院？

民賤聯派

都可以呀

起晒毛粒都見過

淨係保護到下巴果款

係咪咁所以無數據 我希望銅芯機率大啲

拉落嚟？